Kõo walla mehhed Tõnno Ibrus, Tõnno Kiisk ja Hans Erm on Arkma kõrtsus kisanud ja Tõnno Iibrus peksnud mis Tõnno Ibruse poolt seija kohto jurde kaebtud sai.
Mõistetud 
Tõnno Kiisk ja Hans Erm sawad kumgi selle kiskumisse pärrast 25 hopi witso ja Tõnno Ibrus maksab 3 Rub walla waeste laega.- 
Pea kohtomees Jürri Koik
